近日美食 餓撚請入。。。

對狗糧冇感覺

吉妹你去咗邊 呢排好少見你開post

張就下啦

吉妹終於開番po

懶+無心情

老母

我係你同美啲fans嚟一早追蹤咗你兩個

冇壽司 你係假吉媽嚟

麻麻

多謝你呀
我得閒開返多啲post啦

呢排係咁肚屙唔吃元氣了

Tai ma，有個常餐好好食的

等may番黎 我地一齊食嘢

邊忽美

上個post吸引D喎

吉你還愛我嗎

屎

好呀

差不多啦，唔係美心已經好好

隨心情而定

Will always love wan.

Is.

全部=